SHF拉打特攝魂展綜合POST651 影相請注意四周

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

9月通販

香港會早二日

9月魂限 陸續派貨

1月

2月

3月

海海

未訂嘅巴打

初步見成效

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

十月魂展

魂展商品
真骨 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

shf 慢貨 魂限

shf 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

星矢 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

無得去會場嘅
慢貨以往經驗港魂都會開訂
開訂日子通常魂展後開放預訂

失蹤人口

真骨 kiva
或成最後一塊拼圖

笨大

個名

TOPIC

個標題係咪要貼埋圖

唔好咁啦大雄

人類...

Topic咁都抽
各位影相前要小心

指定動作，無敵留名

預巴又恰鳩我呢啲小薯

貼圖

提下人啫

永續

個名
笑左 笑埋右

純粹提下啫

好狗

無惡意

唉 以後唔影了
費事以後又柒多鑊

經瑋事蔡一智

注意返周圍是ok的

經一事*

無事既
樂觀d諗
你都無野再爆到啦
以後咪可以盡情影多d

又到中秋

個標題

玩SHF 過

衝本雜誌返嚟啦

係咩

下個月回血了

Figure 王等你收件睇下咩料先

我去到日本都無買到SIC Amazons 個本
因為個紙質太差了

起碼星期三先有

睇完drive 有啲想追mach同rider chaser

有冇人知十月有乜拉打shf
唔記得有乜要找數

追囉

中幾多又另一回事

仆街仔表示已經搖撚準備

港魂開過果二隻都係等收件

岩岩睇完EX AID
有D想追喱隻同BRAVE LV100
大概咩價位?

隻老社長見街都有貨
10月既係行貨?定第2水?
是未10月會再平少少

笑撚咗
原來十月一隻都冇
可以留個錢追隻hazard

10月第二水

第一水已經跌破招股價
自己衡量

brave100小心閪袍

100好似企硬左450好耐

4百幾樓下

俾曬錢等收件

俾曬訂等hazard

新手問價 屯門見到隻Build500 抵唔抵入

得閪手咋喎

諗買呢隻定買全黑

睇hazard會係咩價喎

Why not both?

十月無野中，連hazard都無訂，等慢貨
輕鬆渡過十月
不過要追錶芯

通販無野中

600 樓下先諗諗

你個名

應該似joker咁企硬一段長時間

十月通販有啲咩？

果隻任撳 無人撳啫

紅蓮

真毒日又冇乜人

爬完文，topic好正

呢層無辦法

中秋節更盛

好在有蛇3陪下我

大家真係要摸上手啦

hazard開咗訂
魂展定之後魂限

係呀
魂展後就公報

點解會搵佢做promo
還我五代雄介同真司

之後喺咪仲有一批魂限？

係呀
所以miss咗十月批貨都無問題

但喺十月有頭
雖然無咩意思

請唔郁

慢貨都有二個頭

之前聽以為喺魂展先有頭
咁唔使理佢啦

大佬呀唔噉講
邊有人衝十月貨炒價
為免費旅行

hazard唔係蟹曬啦咩
1000蚊氣勢如虹

炒價不了
利申：食過

免費旅行

正確態度

所以諗諗下
十月慳番嘅錢入amazon真骨算
hazard堅持等慢貨
問題係在於明明我可以俾少d錢，點解仲要俾咁多益人

個旅行搵人贊助嘛

正式放棄zio錶芯
等下年入二手算

好難挑戰

有熟肉未 好想睇矮仔

直頭唔買啦
減少塑膠垃圾

重現龍柒經典一幕

至矮至偽善

為環保

沙包龍

劇中無出過忍漫hazard
如果有就

出一分力

拎完10億一開調轉左擺，但係無雙膠無sad，點睇 ？

威左一集之後就變沙包

無sad 就好了，QC員掉轉左入姐

無事嘅

哪有威過

倒轉呀

笨大請免費旅行

屌打grease (1mins)

你就錯啦
另一班投資者請

海海

代表戰有同hazard55波

我淨係記得呢一幕

拍一拍hazard粒制

睇完戲好易落坑
Marvel starwar DC如果樣樣儲真係好甘

老實說
唔會

冇落坑定唔甘

zio 好悶

唔落

轉睇超人

當睇回顧心態

新嗰套超人嘅男主角好膠，有股懶熱血嘅感覺，上套Geed高質咁多

幾鐘意佢

大埔見到有亞極陀真骨

呢隻其實出得好一般...

對上一套超人係睇orb 呢套見到兩個超人一齊sm1隻怪獸太正義無睇

好似邊度都有

唔怪得仲有貨
好似仲有帶帽個隻w
未睇哂唔知個隻叫咩名

邊隻紅蓮？MR魂紅蓮？

好返屌返隻社長lv0 都好

玩完十億之後 感覺似係level0嘅配件多啲

以為咁舊唔係到到有

係

拉打素體最好扭都係exaid build真係唔想玩
希望zi-o會出得好好地..

閪手 同劍仲想點

skull

咩話你仲未屌?

時王
龍騎有少少想屌

蟹貨

認真未

十億 (背景專用)

唔驚，訂左
唔洗食炒現

佢出嚟派膠幾好

no
打怪獸

竟然無訂

打老豆

諗緊有機會就雙入

見十億同佢連動唔錯

仲有二次受注未派

秒貨

今日唔小心後入咗莊子
原來個股型可以做得咁自然
點解wonder woman果陣造得咁撚差

吓
lv0 二次派緊啦喎

用第一水派當第二水都得啦

當睇舊人

跌價孖寶

唔小心俾咗錢

笨大天天進步騙財方面

後入

依條友好gag

唔好話苦瓜玩具啦ok
人地訂多諗住交租靠佢㗎

無撚錯
劇情無太大期望

真係隕石系列

純粹欣賞角度

熱情就算熄滅了

輕鬆後追

之前被woman打咗個大面積陰影所以預佢再出女角色都唔會正經得去邊
點解壯士又正常返 所以後入老現
但480 略貴

有乜好怕

同社長同一個玩法

會變慣性

睇幅細圖 白雪雪
以為........

入啦
不過唔知呢隻會唔會好似蘭斯洛特咁火箭
到而家都未有啱價入返蘭斯

嘩
你唔好睇少老母修

你諗多咗

有冇比較圖
有諗過買ww不過未買

開始玩爛左

gawain同蜃氣樓

還可以啦

之前無買蘿蔔魂
現在老閪都衝

又開多個坑

又唔會嘅
又唔一定出蜃氣樓

笨大啲頭雕真係

出mr魂蜃氣樓的話必入

船長幾好㗎

駁唔到

Gawain正d 對強子炮

我都鍾意蜃氣樓多d，絕對防禦好型

本身都想入莊子，不過知自己買完佢會買龜仙人，小悟空，而家慳返千幾

其實佢仲會出邊幾個少年版角色？

好鐘意蜃氣樓個飛舊石出黎放折射砲,好好丁
絕對防禦都好型

佢同海海隻色都好搶又好有光澤

海海未入,但見巴打們影出黎都好正

幅圖

DLC特效

老實人同海海兩隻都係近期最佳之作

十億唔好咩

丁出血示意圖

咁大隻 等99先入

99到時咪又係一樣大細

近排出既都幾好

明明夾出血

拎左未開 淨係開左隻老實人

咪係
莫名其妙

此言差矣
99係鮮色，視覺上係會大過暗色系既十億

OLA

集集都整套0.5出嚟

當機械人咁玩就無得輸

係土地問題
兩隻都咁大隻只能入一隻 所以等99

擺咗係Ps4上面

可能遲d會有time machine仲大

唔驚打機個陣部PS4發熱咩

有咩好怕

可唔可以整走個effect

土地問題應該個個都有
自從ex aid同build都多左唔少

OLLLLAAAAA

咁多隱藏指令

+

真女主

OLA 幾正

一睇就知係海海私影緊

好正

上面果張睇睇吓有d似戰兔

玩到咁大

唔講由至可，一講就...

大嬸正D!

cannot be unseen

點解會咁

戰兔邊度黎金髮

唔明會好d

點解我覺得似戰兔

都唔明點聯想到

你好危險

對唔住

呀！
唔好破壞我心目中OLA既形象呀！
我仲要靠佢比動力我睇哂今套架！

慘啦！腦海中嘅OLA逐漸變樣

又飛彩又戰兔 點頂落去

Another OLA

OOOOLLLLLAAAAAA

唔係聯想
仆你個街第二張圖真係有一秒似戰兔

你都好危險

呢兩隻打和啦

Hazard On!

貼埋過對面

點都除褲先

其實真係有啲似

二個鑽都唔夠揪

你又好危險

another 飛彩

yabeeee

究竟係another飛彩正啲定係another戰免正啲

重有another 蓮
呢個安全啲

Pk唔怪得咁熟口面

飛彩想像唔到 好彩

屌那星個垃圾up圖網又轉我圖

其實我都覺得唔太似

yabee

J緊OLA果陣突然出現天才個靚仔樣

隻rogue真係好撚正
但個頭真係好唔掂
有冇巴打知可以搵乜代工搞
因為見日本仔還原得好靚

唔搞好過搞
睇睇下你就慣

一講another飛彩就有負皮
我唔會屈服

預巴

點解覺得佢地有啲似樣

我咁做咩

好亂啊睇到

好多another

究竟隻another ex-aid係係2018年出黎定2016年出黎

意識過剩

其實唔知嗡乜

作者都唔知

你當獨立單元睇得㗎喎

你獨立睇
之前果啲係友情演出

我當睇賀歲電影，淨係睇客串卡史

師父明白了

但有SHF 都會衝

Geiz

呢層暫睇龍騎還可以

最正常

Gayssssss

睇心口時間

其實暫時最正係d怪人
隻隻都改得好正

Fourze幾型

Sic層數

係，有驚喜

期待another古迦

btw 弦太朗究竟會唔會出黎

層次*

當皮膚套版sic咁睇

咩都有可能

機會應該細啲，有仲唔拿拿臨show個靚仔樣出黎

俺の夢は、この学校の連中全員と友達になることだ！ よろしくな！

原價放單
將軍澳米青
12月evol龍柒

evol龍柒

係咪打錯名

真係打錯名

預告個背影唔通係福士

早啊

唔知wow咗未

早上好

早

世界大戰

邊會

預巴關鍵詞係飛.....

感覺行得通

[9估劇情]時王個final boss會唔會就係時王個異拉?
或者時王本身係異拉

其實我都唔理人點評價

可能又係慣性劇情
一直都無講過時王雙親

千眼美子

咁年輕走去出家......
日本真係好多奇怪教會

食屎鬼個女主角

唔係話邪教黎架咩

正常黎講 日本政府應該唔會比邪教咁收教徒
不過咁黑暗.....無人知 香港好似有幸福教教會 wiki好似話香港有1000人

宗教都係睇你信唔信

日本好多新興教 正派既咪ok
好多藝人都係新興教教徒

各位巴打中秋快樂

貼個月亮拉打應下節

唔識串

同人創作拉打黎，唔識串個名

550樓下

得閪手咋

月尾隻amazon

又係挑戰QC貼紙時間

利申無視大法

幻想下好啦

驚唔驚太熱擺得落有影響 事關ps4次次玩都好撚慶

諗返某谷影曬水口相挑戰QC貼紙

影水口 奶到咁仔細

老子甚麼也不怕

QC貼紙都話用嚟挑戰

各位中秋節快樂

個個月輕鬆衝現 全民玩shf

輕鬆玩

呢隻幾靚

一入 追求完美qc

德哥三揀一大法

水口都無去錯廠啦

用放大鏡玩笨大只有自己辛苦

無限放大

不想放大只想放大被放大

玩得咁辛苦為乜呀

絕版打

十億無事

十億
得閒撚下

仲有lv0連動

十億好好撚，站屍又有台型

要屌了

後追價錢又唔貴

我站屍換左個閪手配件

600入唔入得過

入得

強迫症其實係天生

快d買lv0

等緊100lv

？

我要完美

遲下先

lv0依家抵屌

義海價

要完美只能買幾盒再六神合體

都要玩六神合體

社長得返喪屍企得穩

但係喪屍對腳企唔穩

講起就碌撚,要用支架插住撚

唔怪之得支架咁好賣

搵 blue tap痴腳都得嘅

萬能的biue tap

剪舊片

睇雜誌預告係叫做fourze+faiz篇
怪人設計都係混合體

請唔到主角直接玩混合

佢咁搞法會唔會又得三十幾集

福士好忙 請鬼到咩
between
another build係白痴
another exaid係可以控制自己意識同有美好家庭嘅人
咁another fourze+faiz係咪冇朋友同唔理其他人夢想嘅人

天皇5月退休

呀

好似ooo咁混合怪人

無人買呀

睇嚟再遲啲後追可以同樣價錢入兩隻砌疊羅漢

入99了

我冇買

fb 個個都係咁放

噴底灰再自己轉色啦

我700入

仲未見痴線佬上色變99

Snipe lv50要幾錢左右

啲人估係似kabuto 果啲咁會cast off 變555怪
因為見佢而加個底有啲555果種紅線

預咗佢出掛

推

10000% 出，模都一樣無理由唔出

機械人大戰

幾好玩

唔知點解覺得把劍多餘

掉左佢咪得

掉埋一二邊

好想女大

收

連閪手都無

估fourze+faiz都正常 因為冇朋友+唔理其他人夢想係草加

配件多個 睇唔到

條腰好似好鬆下

我果隻唔太覺

上身咁重 小心display

落雨
印象中
十億出貨 勇巴生日喎

生日快樂勇巴？

印象佢講過

召喚勇巴

多謝各位巴打

係，拎埋老實人

生日快樂

多謝多謝

今個月無拉打雜誌圖 ？

同問

錢已備

通販到龍柒就斷左

勇巴生日快樂 各位中秋節快樂

收工啦

旺米青見到有就衝左 好正

生日快樂wor 勇巴

俾lv0玩彈出本體

多謝註巴

多謝JJ巴

勇巴生日快樂

多謝岳巴

多謝巴打

柴犬巴 多謝多謝

屌 訂孤仔買左差唔多八舊水
玩家都心痛

入多隻粗玩！

ins？

既然入左
又何必再去睇價位呢

就嚟跌到rogue嗰價位

係咪尋仇堡？

正呀

騎蟻蟻

緊係入多隻啦

犯...

斜對面格仔，其他都係620至640

賤

天性 我都會

幾年唔去現時點了

往好處諗 訂咗有保障 萬一真係炒起就唔止蝕咁少
btw 下個月等收Hazard

冇咁好啦

月尾 十一月頭先有

中秋節食月餅

食燈籠

收住隻Rabbit Tank先

百事唔係咁爽㗎咋

食咗你呀

最入果間600 翻去慢慢劣

我喺古X訂咗再販有座嗰隻 希望無伏

今晚應酬下親戚都要嘅

大家族

頭先去咗睇詭修女

恐怖片嚟 ？

係

好彩同屋企人睇，差d嚇到練爛佢隻手

見到人話煙屎有平真係好驚訝

姐姐噉都驚

jump scare片

旅客區有咩問題

一頸血

條頸出名硬

隻鬼好惡，一出場就掉轉晒掛喺牆上面嘅十字架，仲要日光日白周圍行，殺晒喺個修道院嘅修女痴撚線

同老秋一樣平

睇你咁講唔知點解好好笑

過山車就唔驚，鬼片勁驚，但睇咗套series幾集，無理由唔睇埋嘛

新入坑追左build 同 w ， 1個月後追左成10隻shf /真骨
而家追緊exaid 想追埋全line

其實GTA嚟

I know that feel bro
我仲追緊

fb有人成條exaid棄坑

最多中野

今日見到同事一放工就話衝去拎PS4 Fifa 打通宵

感到老了

個神父好笑d，出場唔夠30分鐘就比隻嘢嚇到跌埋入棺材，差d比隻嘢活埋，仲要比個見習修女救

同痴線佬殺人片有咩分別

勇巴，生日快樂

不了

畀張圖賀一賀佢

仲連全套真骨，好壯觀

多謝一生巴

神嘅考驗嚟

有d掛住佢

睇佢同海海互動好正

8千銀好似好貴

好似好gag ，成件事好港產片

追追埋埋都差不多

簡單講啫 實情唔同嘅

我至怕

我唔敢計

多謝無敵巴

恐怖我可以
不過驚嚇就

勇巴中秋節生日快樂

唔計好過

孤仔訂左億神800都味拎 出面已經跌到見5字 好撚肉痛

新人輕鬆後追

成也黎斗神 敗也黎斗神

very good!

拉打卡仲死

我直頭有衝動當笑片睇

有錢就。 paradx一定要入

多謝 大家都買完又買

又少個戰友

卡就平玩入手先

都唔識

撳緊限U甜微返嚟

雖然唔識 但好傷心 一有人退抗

依排好多非SHF 既產品
我好想入佢成套色紙

我都見到無敵

U甜微

快d接我返去

真骨我雙入㗎

好多新坑丫屌

我未入，原價讓隻來啦

我係唔會讓㗎

燃燒靈魂

買完又買

真愛

如果Rah 出返古迦可以著燈既你會入坑嗎？

買完又再買

太大物

我前幾日都係ami買左斬月同stalk

太大件

睇時王第四集

射呀射 射它吧

入啦入啦

幾多入

其實唔大

咁快手

唔敢聽

無野做

ipad

新既一定大波既

搓返大佢

我都係，打算挑戰龍騎

14集停咗

有新既我應該會入

不過我情願佢喺真骨出齊form先
仲欠我7個form !

情願睇時王都唔睇佢

燃燒生命等

入到黎見到大家都有野撚自己冇就傷心 再望下個post 名 我都係出返去先

部電話排亂曬集數

我其實好鐘意佢個白色form 好搞笑，角短短咁個樣好弱

頑女仲未

撚返個鐵牛囉

初生的古迦

入埋電話咁pro

二號未知生命體

部濕鳩sony

重睇緊龍騎 好沉重啊個故事

細個睇唔明

近排玩呢個舊平成補完計劃

睇完kuuga 劍 而加睇緊555
下套唸緊agito 定響鬼好

下次唔好亂挑戰啦

細個去到尾果幾集r唒頭

亞極陀啦
響鬼就...

回憶童年記憶

根本唔係比細路仔睇

響鬼有咁唔掂
唔掂到咩程度

響鬼同ghost比你覺得邊個好啲

我情願俾大人睇

A 鳩屎
B 響鬼

C 早啲訓

話說係東京入左咁多隻 可以撚到國慶都味撚完 億神鱷魚頭都唔知幾時拎好

C啊唔該

響鬼頭幾集外景都值得欣賞下

咁比多個
D我選擇死亡

拎埋佢不齊j

終於得閒拎喇

睇風景

唔洗死下話

唔好咁激
BTW有2套拉打我係冇追哂 一套係響鬼一太係K唔識串

樓上咁勇睇曬鳩屎？

Kiva其實唔差

挑戰下啦

可能佢講kabuto

廚師的故事

咁佢招kick係咁架嘛

爛尾

睇完鳩屎睇咩都好

一時之間諗起唔好意思

睇av

600大元

有傷風化

一時之間諗唔到

祝大家中秋節快樂

今日中秋 又買左玩具

呢套咩黎

好過冇啦

有睇哂

好事嚟
推動經濟

特別篇嚟

ZI-O之後?

最衰都係頑女

改圖嚟架

講咩架呢套

好強嘅氣

腿張開

講隻蝙蝠冒險故事

見logo似月亮 有kamen rider個字就貼下 唔知咩黎

冷靜啲

聽講個老豆轉咗世死埋再翻生

男人心一字馬 讓女人心擔驚受怕

自己打去代理問

百毒不侵

你呢句好笑
條友近排又重出江湖

去投訴啦

batman?

差不多啦

預巴居然唔識？

明明係講mk仔搶人老婆既故事

無印象了

淫人妻兒..

淨係知有海海

有無robin樣睇下

識玩一定係玩NTR

明明係救世主內海冒險故事

Build New World: Moon Rogue and Kamen Rider Dark Grease

知唔知咩賤格過NTR

係2父子NTR人地2父子

仆街忍唔住笑撚左

武士

多謝滑巴

喺邊度入？我淨係去中野買到野

Match

買咗好多野

shit 又好似真係

直頭係 老豆玩人獸交
個仔玩勾大嫂

我都買左3隻

後悔無買多d

點解唔買

老秋jungle 我反而老秋買得多

真係好正 好穩陣

遲下挑戰

無錯
愈跌愈買

可惜淘佬未有卡帶張貼紙

點撩佢出嚟

預巴係話張貼紙定係舊卡帶

卡帶貼紙

你可以買果隻預先cut好咗過埋膠嘅
自己cut真係要搵梁國雄議員

練眼力

我試過自己cut 眼都盲

就快日日食松屋了

無敵家好食啲

正，我都差d喺個度失手

用放大鏡

排好耐...

其實好咸

帶多d cash

顯微鏡或成最佳工具

反而覺得佢好味啲

卡囉

用維修錶果種

我就係住池袋 成日去

唔敢

買曬佢

諗緊行程

大解放

幾個月前去無留意真骨
淨係買左幾個頭

荷包大解放

真骨無得輸

Plan 下啦

去幾多日先

11

同老虎去

死火原來Jungle 喺老秋有幾間
我淨係去左Radio 會館個間

住池袋正 方便，又多24小時店
上野都ok 近老秋

本店唔算遠 去埋啦

我想睇拉打演唱會

我都想去
幾時有

我估1月尾

無敵家冇食好耐
比起十年前差好多,以前次次去東京一定要食

唔通扑野家

之前9月頭去食過,覺得幾好味
可能我重口味開

大家中秋節快樂

Miss 左

係就正,咁啱嗰段時間應該會係日本

睇緊super Mario party trailer
有霧子同田中圭

泊巴中秋節快樂

幾靚

大勇中秋節快樂

你哋咪扮野
明明就明月伴佳人

我都想去，不過好貴

其實我無咩點追post
我以為你係日本 定行程過左唔會再去

潛左幾日 呢排收工即煲build
得返幾集都睇左幾日都未睇完
主要係一返到屋企就打gg俠

一齊聽時王

剛返到來香港半個星期

下次去

又針對

有機會試下一燈 食沾麵

我夠有睇到Excite live 啦！

喺電視

你潛咗好幾個星期

一燈

香港好能貴

點解
週年慶典

現場唔同嘅

我記得泊巴準備求.....

唔知 咁啱見到
Switch出新game

gg俠好正
周街射白色野

我都想去

我有switch

冇咩拎又冇訂野
半退shf
不過未退拉打

泊巴中秋快樂

我都以為

未咁快

香港一燈屎黎 又貴又唔好食
東京仲有好多正拉麵可以介紹

大雄中秋快樂

好多女體化 係tw到

現場版時王
有ISSA係咪會唱埋FAIZ op

去囉

過多兩年先

睇片好多bug

無訂老實人？

暫時未被時王洗腦

大家都以為

都去囉

準備好去飲用SHF Full paid 訂單當人情

係幾好玩
本身鍾意 加上輕鬆追下劇情

會掛
話曬平成最後

回下血先，一月好貴

有 未拎

ok㗎

貴咩 唔覺

等緊首op出完整版

原本都諗過一月頭去 但而家都係諗諗先

無錯

等到2068

再唔拎變雙膠

勇巴不如試下用

頭實貴㗎喎
加上人地新年

我俾d變身歌洗左腦

等新情報都係

星期三拎
放工唔想去迫

佢有了

俾人驗過唔好咩

所以再諗諗
一月中都得掛

一月係咪都要去日本 ,只要買到拉打演唱會飛就去得

呢個ok架

買腰帶囉

俾德哥驗過

之前唔係話1.2月出時王shf咩

等無敵都係

等你同預巴相認

中古店搵番黎

未公布日子

等多幾日咪知

無敵

得啦

我睇完變中古先俾泊巴

答案正確
條腰帶咁過引唔係唔買下話

本雜誌頑女有老現

講開switch
已訂拉打特典
有冇勇士跟隊

仲掀唔掀得開

有味

不買就要挑戰埋錶芯

邊度有得訂

呢個真係勇士

唔撚係呀

我去到日本都忍住無買 好成功

我有興趣

扭果下

我係勇者！

要齊標芯 少少犧牲在所難免

留名半路會放棄 聖誕蛋糕已經想收皮

明知山有虎

好彩冇錶芯癮

玩左兩、三次sample 之後俾同行既人白眼

為標芯

一係玩女人
一係玩腰帶

揀住買

見到個標苾塔就知伏

勇巴就識野
到時特典插水變塑膠垃圾升到火箭咁款，我你地唔好揼春

芯*

泊巴一上水又戰意高昂

我想玩肯戴腰帶既女人

即係霧子

推post 超快

高潮了

po..

我不入地獄 誰入地獄

邊度有得訂 同幾錢

超級大

天空很美

top gear 了

邊個唔要po...

po..親衛隊出動

switch隻拉打

相比之下 ......

依加得返Medic 同霧子派

居然有勇者打大佬

中立

medic派呢到

想支持下

即係買兩邊

笨大出game 屌唔落呀 師傅

見到rogue腳板底就唔開胃

識野

無隻掂

睇四粒痣㗎

淨睇圖

講起就嬲，咁都唔整，明知人人都會玩ruder kick 實見到

各有千秋

高達 同 拉打 其他就可以商榷

呢隻我買唔落

環保掛

等我挑戰下

此風不可長

d game 係為DLC 同課金而生

又諗起個張相

隻隻都有 係佢無

ps2年代畫質

屌暗榮都係噉嬲

其實我未睇過,想睇

即刻聞到陣味

陣香味

有冇人貼晒全部女角黑歷史圖出黎

明恰大叔

估到你想po邊張po

鬍鬚佬

樓下細game鋪 未報價 係訂開相熟有啲保障
自己揾熟嘅鋪頭傾傾啦

邊張

真係po

poppy
都係medic好

暫時得霧子 medic冇崩壞圖

玩下姐, 我會原諒佢

除咗呢張未見過食煙相，當改圖/拍戲算

第一次見

好少買game, 問下信和個d先

Mark 低佢

勇巴失策了 本店同會館差好遠 我會館一盒都買唔到

原來係咁，我一路唔知有本店
1 search 先知好大好正

其實本店都冇乜野好執,唔洗失望

唔緊要 mark 低下次去

老秋我以前淨係識行Radio 同天國

喺度問左d巴打先識去aimaim 同 softmap

明眼人一睇就知係移花接木

點解會咁懶
睇返標腳底都有野

點解呢隻野可以出到咁 頭又 腳底又

個人覺得grease已經係成條line模型設計最好

sparkling 冇啦啦黑眼圈
兔坦嘅紅藍色同原作比又有啲唔同

show 得少腳底 ge rider 就偷懶
e.g. amazons

RT 唔偷得, 因為好多宣傳圖(劇照同皮套)強調過腳底個design

amazon試玩

四川仔 咁早你琴晚冇落街玩咩

無出街好耐

又好似幾正
買返隻大戰仁叔

有咩好野睇

明天先到

對打

慢慢

真骨係唔同d

CSM古迦 第三次受注

無得急

香港一次都未爆

安坐家中

點同呢

呃老屎忽錢真係易

係愛
利申無訂

無撚錯

買

加油啦

錶係咪無食玩版

咁買法唔係辦法

有

已訂

錶芯有

時王出SHF未

其實卡係分開二條戰線

拉打卡都有幾種 好多下

連埋悠仔

好似2月

食玩係笨大主力

訂左龍騎全套無訂雄介

dx 係咪會發光

我都係

之後個account 又封塵

呢隻係同街機連動

正常
乜鬼又當無

無訂龍騎

正常Dx 會發光
食玩會得聲同膠d

見佢咁多野玩咁多卡
唔訂唔得

時運高，睇唔到

個價都..

我依加先睇龍騎，我怕睇完會想追

好甘

咁1分錢1分貨既
13套卡連盒
加belt同龍召機甲

應該安全既

追左先睇咪唔怕

呢層認同

睇達哥玩得好柒

SHF有籍口等真骨

等！

同555一樣等！

邊個話佢柒

雖然飛住睇

燃燒生命

求其搵條sample帶 卡盒同機甲去做promote
唔柒就假
仲要拎出黎張卡係唔對卡盒

因為我期待佢變身會點，點知無聲 靜過太空
原來條腰帶係辦無聲

係 有無睇過架

港魂啲職員乜撚都唔知提唔到水
拍片果個又唔識
炒埋一碟唔柒就假

真骨條隊長到打蛇餅

港魂做野係咁上下

慘，佢唔熟又無人提

數碼暴龍個part 就明顯佢有睇過

雖然下一隻分分鐘係昭和

笑下算

Black RX

其實唔慘嘅
放得上網就覺得無問題

佢勝在有觀眾緣 大家都會好包容佢
佢柒都係賣點

缺件咪知囉
至於玩法內容貴客自理

變左遊戲王玩法

好幾年前會睇嘅

以前一開始有睇，之後無了

唔知呢

玩緊乜都唔知了

以前佢唔收錢打機賣廣告有睇
而家

以前佢賣廣告好好笑
個個留言都話會買 大家都好識做

可能我都無睇了

舊圖重溫

心口隻眼同十億唔同㗎

失蹤人口

有無巴打會支持輝仔去睇銀魂

咁又係

佢擺明賣廣告放喺bandai個網咪算好
好過其他Youtuber喺自己d片到格硬拍植入式

唔會因爲輝仔去睇
係想睇銀魂

一陣去睇

好少睇香港sor